同鬼妹傾一晚計等於同港女傾一個星期計

屌你老母, 港女正仆街

咩意思?

港女收咁平架咩？

係TINDER識左個鬼妹同幾個港女

鬼妹零秒回覆, 之後一直傾, 傾下政治又得傾下宗教又得
港女幾個鐘先回覆, 仲要吊尻你, 覆一陣又唔撚知去左邊

兩個都係傾計, 但係鬼妹傾一晚既內容都多過同港女傾既內容

你識埋啲低質港女啫

港女你同佢講乜乜手袋 乜乜化妝品 乜乜韓星 綜藝 返大陸去邊玩 咪識囉
政治？宗教？
港女識條春咩

條條港女當自己女神咁 緊係啦